全世界 返屋企！

任何招數用得多，都變麻木
今日和理非一次，下次勇武先最有效！